乜野「階段性勝利」？五大訴求呀！

全部人呢世記住
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

政府要輸得起
五件都要跳晒落去

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

還好，食左啲令人好眼訓既藥訓左半日

當變相罷兩日工囉

保重呀
遲下仲要出黎遊行

美國領事館！

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution